新城市驚現反共大字！

歡迎光臨反共基地 沙田購物支持革命

sor其實未有，但聽日要返工去唔到貼
希望有巴打幫手喺火車站出面大大隻字貼出面，等啲大陸狗一出閘就入返閘！

沙田友全面進場！

push

求幫手！一定要喺放假呢個時候賀賀佢！